香港有冇雞蛋生食係安全？

雞蛋仔

德清源？用黎整味玉 無事

冇 全世界都冇

平均幾錢隻，係邊度買

滾水蛋又如何?

想成隻就咁生吞，又唔會攪長沙

經驗話你聽冇事

買日本產果d

google巴斯德蛋 好似賣緊27個幾